同個有女朋友嘅男仔搞左

沉船鳥

樓豬正一SL人UT

冇圖又學乜撚野人出po

邊個大條D?

This is gay.

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

連登真係好多gay佬

我講真

見到佢同女朋友嘅合照有少少唔開心

佢

有圖會BAM

講個過程啦

Well done bitch
More details

你含住我我亦含住你

真系有玩69

有排講